點解now you see me2可以咁垃圾

第一集簡直係神作

有幾垃圾
玩飛紙牌個段不知幾好睇

雨都可以向上飛, 呢D係魔法啦

兩集都係垃圾

依家先睇...？

睇綜藝節目破解左係用燈光閃得好快到同水既流動頻率唔知點同步就可以呃肉眼見到水停止. 搵到個吻合位再將閃率附近調校就可以向上/下/左/右唔同速流動,

兩集都on9啦
表面係扭計, 但係諗唔到合理情節變左亂咁黎

燈光效果

第一集都垃圾啦神咩作
出果d招根本超能力佢連解釋原理都廢撚事

戲入面係喺户外做喎
户外落雨點做到全部雨水一樣頻率

魔術本身就係科學
睇唔明就話垃圾
就算垃圾都係點解可以臨急準備得咁快表演

兩集一樣垃圾
啲魔術誇張到魔法咁
根本解唔通

擺明特技，佢只不過係用個原理黎解釋，但現實係戶外落雨果時根本無可能做到

第一集都神作

先唔講魔術效果誇唔誇張，我當特技片睇都算。
最尾求奇搵條友出黎話我就係幕後主腦，九唔撚搭八冇前因後果，你話點咪點囉

利申冇睇第二集

場雨唔係都係班友自己淋嫁咩